今日布甸狗二十二歲啦

最愛個屎忽窿

扮下文青又得

Q版仲得意
有冇同好

屎眼係本體

成日J

Hello

有隻公仔係八星形屎眼
唔係老翻

少數屎眼都露埋嘅卡通人物

我有一隻冇屎眼 人地送既

就係因為屎眼先多人鐘意

係

twitter嗰邊會keep住出新圖
早排有個系列係畫佢病咗
病咗都好得意

好可愛
我最鐘意佢扮蠢個樣

佢個樣長期都好蠢